金馬倫道有人淋不明液體

影唔切

FC：喺現場 啲人屌晒鬼

文字描述下？

有冇詳細情形?

即係點 高空淋 ？ 人群中有人淋？

兇手制服左未？

淋向邊邊先

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有冇圖

有冇令人受傷？

金馬倫道有人淋不明液體

[有圖] 警車上警已換黑衫帶上口罩

(突發) 旺角朗豪坊 雅蘭 現正關閉

［緊急廣傳］必須將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

【夢囈】一定要讀宣言! 一定要讀宣言! 一定要讀宣言!

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

［紅隧］唔好與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

[突發] 紅隧手足，即刻入嚟睇逃生路線！

緊急 紅隧千祈唔可以守，陷阱黎架。 分析

屌你K11! !發夢咪入呀！有伏！！

突發！禾輋開始多人！

［急推］唔好去尖沙咀住!!!

【獻計】建築師見到手足發惡夢後畫左堆鐵馬圖

出緊旺角，聽到廢老咁講

冇 但其他現場嘅人應該影咗

未 喺天台上面淋 齋見到啲水出嚟 見唔到人樣